其實華為根本可以買到韓仔既系統，未必死晒

北韓也是韓
韓仔自主研發👌👌👌👌👌

我地中國人唔係東亞病夫